呢個世界係咪真係有強權無公理？

點解永遠都逃離唔到？

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

係

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

10.26 (六)

10.27 (日)